突發 大量防暴喺大埔中心

發生咩事

又想點撚樣呀

手足

又呃OT

唔好理班green objects啦

佢哋去投票咋！

Yks facebook有live

藍絲搞事？

守住阻止大家食金拱門

佢哋又嚟幫手呀？

熱撚死

想拎返個尾彩?

阿sir去投票？

附近有票站？

有冇 live?

有，超多人

係隔離100米到

諗住初選就嚟完跟住就玩嘢？
根據以往經驗
佢哋玩完嘢 投票人數一定升
諗住最尾30分鐘就升唔到？

死黑警做嘢啦，全世界等緊你哋埋位呀，老臨都係演員，專業D啦

落街望下先

又出嚟搞事！
唉！冇嘢做搵嘢嚟做！
香港咪就係俾呢班人搞到亂鬼哂囉！

忍唔住啦

目測佢地只係罰企

又想上鏡

淨係見到一堆垃圾

太和都有部警車，未落人

又破壞社會安寧

已經feel到一完人開始少就會搞事

投票排隊啦

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

狗改不了吃屎

推上國際

成班綠色甲由做咩柒

最叻就係呃ot

2036 #大埔 #昌運中心
防暴於天橋上戒備，正隔空監視對面的麥當勞，麥當勞外已沒有防暴集結。

條橋大概有6-8隻

加速呀

唔熱咩佢地

小心呀

Tui

有個南亞佬俾你班手足跪死咗

肯拉未？學美國告謀殺未？

阻住地球轉, 唔死都冇用

天水連線都畀狗搞

呃OT

邊個食麥當勞就係違反國安法 好似係

麥當勞做狗隻優惠？

呃ot

借位求幫手推呢個
【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

屌你做乜野啊死黑警

票我照投 理撚得你

想最後出嚟攞返個彩

死黑警趕住投票？

做乜撚

搞乜

做乜鳩想拉人定想搶電腦

有兩個

兩日都無事，一出差佬就有事，咁大家知邊個係搞亂香港既人

外國勢力？

係藍絲唔知啫

非法集結

助選團 谷票數

食屎啦,警蛆啦

仆街恐怖份子又想襲擊市民

天水圍都有藍屍同黑警搞事

擦存在？

大埔狗又想點撚樣

死開d啦屌你老母
係到獻世

係咪天水圍有事 睇live見有人講

天水連線

推

啱先有堆衝咗入頌富商場 近天頌門口 但唔知咩事
只係離遠見到

又出嚟搞事

唱歌?

又出黎打壓民主，tweet

出黎獻世

藍絲打人 黑警又護駕

咩事

做乜9

𢱑Ot ?

難得藍衫仔有得表現所以咁high?

熱唔熱呀？

jm9

死癲狗

今日有和你唱咩？好似追韓星咁

9點準時出沒，肯定想杜絕民主派謝票活動
見好多直幡都未收返，人走晒

??

乜撚事

不如估下會唔會投完之後又去攪你D電腦等你聽日出唔到結果

九成九啦，黑警淨係識搞破壞，都冇建設。將佢地諗成黑社會/收數佬就ok

行得正企得正 做咩要蒙面？
冇人衝擊 揸乜撚嘢槍？
垃圾狗 臭名遠播

唔好理佢哋 唔好撚狗

今日我地只有一目標

就係投票

唔使理佢地

街邊的狗都唔會有人理

又使咩理佢地

黑警+狗官+太監=曱甴集團

Jm9

format your c:

what's going on?

出嚟幫手助選！ thanks!

佢地想搞鄒家成，啱啱鄒搞左個小型選舉遊行，即刻落左兩隊防暴

太和都有狗車停泊左係巴士站

警甴

黑警買金拱門都要full gear?

有名你叫社會寄生蟲 平時冇野做 得閒出黎企下

有國安法又有大陸武警，唔使你班柒頭啦，上路啦！

99.9999%呃OT

組團食M記